太子站已關閉

垃圾黨鐵

7/9機場更新 求求大家

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

加上今日寧願關站都唔交片 都肯定真係死左人

仆街黨鐵 黑警死全家